iOS 12.3 正式支援用信用咭做「交通咭」？

係咪其他地區一早有
香港宜家先出

大陸都有啦

歐洲不嬲都係用信用卡嚟搭車

唔一定信用卡，可以係特定support 嘅nfc card。可以參考英國，日本，大陸嘅現況。

等wwdc公布

Up 左12.3點解無顯示呢欄

iphone 8以上先有

XS喎

iPhone X wo

撚知咩

我估應該係特定國家先得囉
好似係紐約行先

似乎唔係張張信用咭都得 我一張恒生一張渣打 得渣打嗰張可以做交通咭

我三張恆生兩張master都得 係張visa唔得

有撚用咩，全港都用緊八達通搭車

iphone xs max ios12.3 表示冇呢個制

你本身wallet係咪一張apple pay 都無

我睇到有呢個制喇sor

大陸一早用緊